有冇人屋企氣氛好冷淡

老豆老母反晒面
雖然冇離婚但係一啲溫馨既感覺都冇 貌合神離
講句野都要搵我黎傳話
夾係中間好撚辛苦呀屌
成屋一齊出去行街食飯圍埋傾計唔會有
次次番到屋企見到咁情況都好撚灰
屌
好撚羨慕人地人地家庭咁溫暖呀

好撚灰呀屌 見到個屋企咁都無晒心機 唔想番屋企呀

同你情況差唔多 佢地係我小學個陣已經反哂面分房訓 各自出面都有第三者 之後十幾年黎嘈過打過警都報埋社工又搵過 自己識諗之後明白佢地已經冇可能返轉頭 所以乜都慣哂麻木哂

幫我含下撚會好d 架 信我

我有時同人呻好羨慕人地有個好溫馨既屋企
但係成日聽返黎就係「再慘過你既都大把啦」

咁又可以點(:

Same here
老豆老母已經無講嘢接近半年
喺呢半年之前都係斷斷續續咁冷戰
最長個次應該有幾年
老豆曾經出軌
就算講返嘢個陣老母都間唔中會單單打打
自我有記憶以嚟一家人一齊出街嘅次數唔多過五次
因為老母掛住做嘢 連一齊旅行都未試過
好羨慕朋友屋企個個星期有一日family day 兩老仲好恩愛成日兩個出去拍拖

我屋企都係差唔多，不過父母喺我五歲時已經離咗婚。

有時真係好羨慕人地一家人齊齊整整，好温馨好開心，喺街見到啲父母拖住個小朋友行街，我又會諗起自己細個一個人行無人拖，見到人地一家人一齊食飯，又會醒起自己已經13年無再試過一家人坐埋食餐飯。

喺呢個屋企，我真係感覺唔到家，與其話係屋企，我覺得似係我喺度租住咗13年多啲

冇嗌交但好少交流 我印象中由細到大一家人出過街冇5次 一齊食過飯唔知有冇10次

兩邊唔會講嘢, 一講嘢就鬧交, 問題不斷繼續, 永無休止
咁樣仲慘過單親家庭, 單親反而問題解決咗,

夾係中間, 唔通開聲叫老豆老母離婚咩

我屋企都係咁
老豆老母分房瞓 呀媽北上返大陸走左成個月先返
兩公婆無計傾
我同家姐夾係中間好難受
好想離家出走
放棄依個咁既屋企

一樣..
小學離婚 阿媽改嫁 但老豆唔知
而家仲一直一齊住緊...
次次講親野都會嗌交
好羨慕人地屋企有家庭聚會果啲
因為我地屋企連普通交談都冇
我自已亦都睇化晒

我屋企都差唔多 應該準備離婚